有邊隻去暗瘡印產品好用？

之前追post見過有隻幾好
叫 Garnier冰涼清痘印走珠筆
但搵過周圍都無得賣
各位巴絲有無好推薦？

幫推

留名

你講緊果枝好似停左產
利申:用緊 好耐好耐之前係屈神氏買